8.1遮打花園 金融人的覺醒

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

受訪者講得好好

睇唔到多唔多人

中環好大雨，難有航拍，只能睇一個角度！

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

支持你地，8.5齊來罷工